[時代革命] 經過呢兩個星期，我真係忍唔住要開post 講

沙田新城市，警察沖入商場打人

元朗地鐵站，同黑社會合作 ，刻意遲到唔救平民。

全部警察開始唔帶委任証，用頭盔盾牌遮住樣，強光照記者，平射催淚彈，天橋瞄頭開槍，記者社工老人家女人照打，用私刑打被制服左既示威者，仲有好多好多。

佢地Full Gear，就算比你地打贏佢，藍絲都會用文宣攻擊反攻。

所以請立即停止所有示威式衝擊！！！因為示威好明顯已經冇用!!!!!!

要用其他方法!!!!!!! #老豆搵仔 #游擊 #真正be water

要佢地放工好驚，要佢地知道禍必及妻兒，多行不義必自斃！！

請各位勇武大哥們，開始試下用其他形式做勇武，停止送頭，好心痛!!!!!!

光復香港，時代革命。
不割

冇錯，已經出到最大火力，道德都負埋分

係時接放工

麻包袋

自推

雖然p牌 但我認同

我知大家唔鐘意聽P牌講野，但我facebook 好少勇武friend。一定要開個ac 同勇武義士講！！！

打仗從來都係弱點攻擊，唔會硬碰。天琦講左，我地唔係要對賭，我地係要贏！！！

啲狗最弱係放工之後！！大家集思廣益！！一定要清算佢地！！

幫我推比勇武大哥們睇呀ching！！

各位前線 得閒睇下吹水台 唔好剩係睇熱門呀

再推

再自推

推到各位勇武大哥見到為止！！

再推!!!!